有無人睇緊古巨基主持東張？

幾感動

古怪基

長跓？

Close up條女對淫高爭鞋

一日

我都留意到

食晒螺絲

Dee哥係基仔fans黎？

陳小姐

係咪扮

唔係，覺得幾特別啫
一個無做主持三十年既人返一返黎玩下

好生硬，唔係古巨基既話已經比連登仔屌到菊花爆開了

擺明因爲5月演唱會啦
呢排又唱其實毒L一個更開心，又上東張
利申fans

上去玩玩姐😄曝下光

其實佢一把年紀都幾可愛
好想大大力後入佢

你都係返去做歌手算啦

我知呀
都正啦，仲好似會客串開心速遞玩下

知係宣傳演唱會

但真係睇到少少老尷

真？

有冇圖？

聽聞係

仆街又植入廣告

乜咁折墮啊基仔

對腳粗左啲喎

仲睇cctvb東張閪望係咩心態
請古巨基上嚟就要睇?
隔離台有免費有線新聞都唔睇 係要自己攞屎去食

咩事

你食叉燒揀全瘦

開左tv 睇左幾秒就頂唔緊
好尷尬即刻轉台

有無咁大煙癮

無呀

拉柒佢啦

死煙鏟

又廢老又煙鏟

報得警啦

正宗廢老

控制唔到就要拉

報警撚

搵埋藉口幫犯法廢老開脫

正 古怪基

為左演唱會去到勁盡

Juno

juno

見到 juno 真係好想笑

呢個真係古sir

以後有好多人都會用呢個做理由偷嘢 fat fat啦

古巨基都算係咁
紅過 上完大陸再紅
又肯幫tvb做節目
做過古sir 依家流行經典50年

愛得太遲

其實佢開應該都爆場，駛唔駛宣傳到咁盡

成魔之路

中

o個鏡頭咁似san siro

傻 為左演唱會 人氣

tvb好正

佢宣傳姐

愛duck太遲

羊格

有需要做到咁咩 佢演唱會唔洗搞咁多野都大把人睇架啦

古仔算係咁

黑人問號

老實古巨基做緊娛樂新聞眼主持時你地仲係精蟲炸！

d人話古巨基真人好西

下邊條女咩名

終於提一提演唱會

王菲幾友善 幫佢抺雀屎

need no risk

聽親都係真人都係咁on9，未聽過西

唔係全部老人都係壞人 是全部壞人都老撚咗 不過香港真係好撚神奇 竟然會將問題自我合理化

屌你條廢老 食煙個班廢老真係浪費醫療資源

我真係好撚鍾意古巨基